點解新年食飯要俾利是？

侍應講句恭喜發財就袋利是
廚師仲辛苦就無

屌頭先個客唔撚比利是我
我真係嬲撚到

原來就係你